[{"Year":2014,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2015,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2016,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2017,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2018,"Value":4,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2019,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2020,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2021,"Value":10,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"},{"Year":2022,"Value":8,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tokom migracije"}]