[{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj umrlih i nestalih osoba pripisanih katastrofama (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj umrlih i nestalih osoba pripisanih katastrofama na 100.000 stanovnika (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj umrlih usljed katastrofe (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj direktno pogo\u0111enih osoba pripisanih katastrofama na 100.000 stanovnika (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj ozlije\u0111enih ili oboljelih osoba koje se pripisuju katastrofama (broj)"},{"Year":2017,"Value":null,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj nestalih osoba zbog katastrofe (broj)"},{"Year":2017,"Value":null,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj ljudi pogo\u0111enih katastrofom (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj ljudi \u010diji su o\u0161te\u0107eni stanovi pripisani katastrofama (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj ljudi \u010diji su uni\u0161teni stanovi pripisani katastrofama (broj)"},{"Year":2017,"Value":0.0,"UNIT_MEASURE":"NUMBER","SERIES":"Broj ljudi \u010diji je egzistencija poreme\u0107ena ili uni\u0161tena, pripisana katastrofama (broj)"}]