[{"Year":2000,"Value":2.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2001,"Value":2.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2002,"Value":2.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2003,"Value":6.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2004,"Value":6.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2005,"Value":6.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2006,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2007,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2008,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2009,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2010,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2011,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2012,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2013,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2014,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2016,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2017,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2018,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2019,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2020,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2021,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2022,"Value":22.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2021,"Value":null,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje su pohranjeni dovoljni genetski resursi za obnavljanje (rekonstituciju)"},{"Year":2000,"Value":328.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2005,"Value":331.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2010,"Value":483.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2012,"Value":725.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2014,"Value":734.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2016,"Value":880.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2017,"Value":881.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2018,"Value":478.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2019,"Value":965.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2020,"Value":971.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2021,"Value":971.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim geneti\u010dkim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta -ex-situ (broj)"},{"Year":2021,"Value":null,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina za koje su pohranjeni dovoljni genetski resursi za obnavljanje (rekonstituciju)"},{"Year":2000,"Value":1.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2001,"Value":1.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2002,"Value":1.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2003,"Value":1.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2004,"Value":1.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2005,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2006,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2007,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2008,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2009,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2010,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2011,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2012,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2013,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2014,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2015,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2016,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2017,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2018,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2019,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2020,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2021,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2022,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"}]