[{"Year":2018,"Value":1,"UNIT_MEASURE":"PT","SERIES":"Udio zemalja sa sistemima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"},{"Year":2021,"Value":1,"UNIT_MEASURE":"PT","SERIES":"Udio zemalja sa sistemima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"}]