{"Year":[2020,2020],"SERIES":["Mjera do koje su obrazovanje o globalnom gra\u0111anstvu i obrazovanje o odr\u017eivom razvoju integrirani u nacionalne obrazovne politike","Mjera do koje su obrazovanje o globalnom gra\u0111anstvu i obrazovanje o odr\u017eivom razvoju integrirani u ocjenjivanje u\u010denika"],"UNIT_MEASURE":["Index","Index"],"Value":[0.583,0.5]}