{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021],"SERIES":["Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalne raspodjele, Ustavni sud (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom, Vi\u0161i sudovi (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom, ni\u017ei sudovi (omjer)","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosnoj dobi i fokusu odbora, zajedni\u010dki odbori","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"],"Godine":["Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","mla\u0111i od 35 godina","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","mla\u0111i od 45 godina","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Nepoznato","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ljudska prava","Finansije","Vanjski poslovi","Ravnopravnost spolova"],"Spol":["\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"Zanimanje":["Administrativni stru\u010dnjaci","Stru\u010dnjaci za poslovne i administrativne poslove","Op\u0161ti slu\u017ebenici i sekretarice","Ostali menad\u017eeri generalni direktori i izvr\u0161ni direktori i menad\u017eeri za poslovne usluge i administraciju","Vi\u0161i menad\u017eeri vi\u0161i dr\u017eavni slu\u017ebenici","Ukupno osoblje javnih slu\u017ebi na nacionalnom nivou (uklju\u010duju\u0107i policiju, obrazovanje, zdravstvo, administrativno osoblje na recepciji i sve ostalo osoblje javnih slu\u017ebi)","Ukupno osoblje javnih slu\u017ebi na nacionalnom nivou (uklju\u010duju\u0107i policiju, obrazovanje, zdravstvo, administrativno osoblje na recepciji i sve ostalo osoblje javnih slu\u017ebi)","Sudije","Sudije","Sudije","Sudije","Sudije",null,null,null,null],"UNIT_MEASURE":["Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Broj","Broj","Broj","Broj"],"Value":[0.99,0.91,1.19,0.8,0.29,0.44,1.11,0.49,1.27,1.17,1.38,1.26,1.0,1.0,1.0,1.0]}