{"Year":[2011,2014,2017,2021,2011,2014,2017,2021,2011,2014,2017,2021],"SERIES":["Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga","Udio odraslih (15 i vi\u0161e godina) koji imaju ra\u010dun u banci ili drugoj finansijskoj instituciji ili kod provajdera mobilnih nov\u010danih usluga"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"Godine":["15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e"],"Nivo obrazovanja":["Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno"],"Kvantil dohotka ili bogatstva":["Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele","Ukupno (nacionalni prosjek) ili bez podjele"],"Value":[56.21,52.69,58.84,79.34,47.72,47.06,54.74,70.37,67.23,58.82,63.18,88.71]}