{"Year":[2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"SERIES":["Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom","Udio mladih koji nisu u obuhva\u0107eni obrazovanjem, zaposleno\u0161\u0107u, ili obukom"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"Godine":["15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 25 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina","15 do 26 godina"],"Value":[34.7,31.3,26.4,25.5,28.3,27.8,28.5,26.0,26.3,28.1,27.0,24.5,22.1,21.2,21.8,35.3,31.5,27.9,25.8,28.2,26.4,26.4,24.4,24.4,26.4,25.2,24.3,21.7,21.7,23.3,34.0,31.1,25.0,25.3,28.4,29.0,30.6,27.6,27.9,29.7,28.5,24.7,22.6,20.8,20.4]}