[{"Year":2014,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2016,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2017,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2018,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2019,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2020,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2021,"Value":22,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina koje se dr\u017ee u zemlji"},{"Year":2014,"Value":734,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2016,"Value":880,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2017,"Value":881,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2018,"Value":478,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2019,"Value":965,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2020,"Value":971,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2021,"Value":971,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pristup biljnim genetskim resursima pohranjenim izvan njihovog prirodnog stani\u0161ta - ex-situ (broj)"},{"Year":2014,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2015,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2016,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2017,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2018,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2019,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2020,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"},{"Year":2021,"Value":5,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj prekograni\u010dnih pasmina (uklju\u010duju\u0107i izumrle)"}]