{"indicator_number":"1.3.1","sdg_goal":"1","data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 894kB)","graph_title":"Udio populacije obuhva\u0107enih sustavima socijalne za\u0161tite, prema spolu, uz razlikovanje djece, nezaposlenih osoba, starijih osoba, osoba s invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava ozljeda na radu te siroma\u0161nih i ranjivih","graph_type":"line","indicator_name":"Udio populacije obuhva\u0107enih sustavima socijalne za\u0161tite, prema spolu, uz razlikovanje djece, nezaposlenih osoba, starijih osoba, osoba s invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava ozljeda na radu te siroma\u0161nih i ranjivih","indicator_sort_order":"01-03-01","published":true,"reporting_status":"complete","target_name":"Primjeniti nacionalne sustave i mjere socijalne za\u0161tite za sve, uklju\u010duju\u0107i najugro\u017eenije, i do 2030. posti\u0107i zna\u010dajnu pokrivenost siroma\u0161nih i ranjivih","target_id":"1.3","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO); World Bank (WB)","un_designated_tier":"2","source_organisation_1":"UNSTATS; BHAS; Agency for Labour and Employment of Bosnia and Herzegovina","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu","title":"Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu"},{"series":"Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","title":"Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima tr\u017ei\u0161ta rada","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima tr\u017ei\u0161ta rada"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne skrbi","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne skrbi"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja"}],"data_show_map":false,"source_url_text_1":"Link to source","source_active_2":false,"source_url_text_2":"Link to Source","source_active_3":false,"source_url_3":"Link to source","source_active_4":false,"source_url_text_4":"Link to source","source_active_5":false,"source_url_text_5":"Link to source","source_active_6":false,"source_url_text_6":"Link to source","title":"Untitled","other_info":"The data source for the variable \"Proportion of the unemployed who receive unemployment benefits\" is BHAS and the Agency for Labor and Employment of Bosnia and Herzegovina","indicator_definition":"The indicator reflects the proportion of persons effectively covered by a social protection system, including social protection floors. It also reflects the main components of social protection: child and maternity benefits, support for persons without a job, persons with disabilities, victims of work injuries and older persons.\nEffective coverage of social protection is measured by the number of people who are either actively contributing to a social insurance scheme or receiving benefits (contributory or non-contributory).","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-09-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/7c47a8994b0d092304d25f9120350e486ee0f090","national_data_update_url_text":"2023-09-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/7c47a8994b0d092304d25f9120350e486ee0f090","indicator":"1.3.1"}