{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-07-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 468kB)","graph_title":"Udjeli radnih mjesta u nacionalnim i lokalnim institucijama, uklju\u010duju\u0107i (a) zakonodavna tijela; (b) javne slu\u017ebe; i (c) pravosu\u0111e, u usporedbi s raspodjelom na nacionalnoj razini, prema spolu, dobi, osobama s invaliditetom i skupinama stanovni\u0161tva","graph_type":"line","indicator_number":"16.7.1","indicator_definition":"In order that decision-making be responsive, inclusive, participatory and representative, it is important to ensure diversity in representation at all levels of State institutions (central, regional and local).","indicator_name":"Udjeli radnih mjesta u nacionalnim i lokalnim institucijama, uklju\u010duju\u0107i (a) zakonodavna tijela; (b) javne slu\u017ebe; i (c) pravosu\u0111e, u usporedbi s raspodjelom na nacionalnoj razini, prema spolu, dobi, osobama s invaliditetom i skupinama stanovni\u0161tva","indicator_sort_order":"16-07-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"16","target_name":"Osigurati odgovorno, uklju\u010divo, participativno i reprezentativno dono\u0161enje odluka na svim razinama","target_id":"16.7","un_custodian_agency":"Inter-Parliamentary Union (IPU), Administrative data from, High Judicial and Prosecutorial Council of Bosnia and Herzegovina, Court of BiH, Court of FBiH and Court of RS","un_designated_tier":"2","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-07-01.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","title":"Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)"},{"series":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalnu distribuciju (omjer)","title":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalnu distribuciju (omjer)"},{"series":"Omjeri pozicija u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalnu raspodjelu, Ustavni sud (omjer)","title":"Omjeri pozicija u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalnu raspodjelu, Ustavni sud (omjer)"},{"series":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u usporedbi s nacionalnom raspodjelom, Visoki sudovi (omjer)","title":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u usporedbi s nacionalnom raspodjelom, Visoki sudovi (omjer)"},{"series":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u usporedbi s nacionalnom distribucijom, ni\u017ei sudovi (omjer)","title":"Omjeri polo\u017eaja u pravosu\u0111u u usporedbi s nacionalnom distribucijom, ni\u017ei sudovi (omjer)"},{"series":"Broj predsjedatelja stalnih komiteta, prema spolu i starosti i fokusu odbora, Zajedni\u010dki odbori","title":"Broj predsjedatelja stalnih komiteta, prema spolu i starosti i fokusu odbora, Zajedni\u010dki odbori"},{"series":"Broj predsjedatelja stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Broj predsjedatelja stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Broj predsjedatelja stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","title":"Broj predsjedatelja stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom"},{"series":"Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu","title":"Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu"},{"series":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu","title":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu"},{"series":"Broj mladih ljudi u parlamentu (45 godina ili manje), donjem domu ili jednodomnom parlamentu (broj)","title":"Broj mladih ljudi u parlamentu (45 godina ili manje), donjem domu ili jednodomnom parlamentu (broj)"},{"series":"Broj mladih u parlamentu (45 ili mla\u0111i), gornji dom (broj)","title":"Broj mladih u parlamentu (45 ili mla\u0111i), gornji dom (broj)"},{"series":"Udio mladih u parlamentu (45 godina ili mla\u0111i), donjem ili jednodomnom domu (%)","title":"Udio mladih u parlamentu (45 godina ili mla\u0111i), donjem ili jednodomnom domu (%)"},{"series":"Udio mladih u parlamentu (45 godina ili mla\u0111i), Gornji dom (%)","title":"Udio mladih u parlamentu (45 godina ili mla\u0111i), Gornji dom (%)"},{"series":"Omjer mladih \u010dlanova parlamenta (Omjer udjela mladih \u010dlanova parlamenta (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s dobi kao donjom granicom), Donji dom ili jednodomni","title":"Omjer mladih \u010dlanova parlamenta (Omjer udjela mladih \u010dlanova parlamenta (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s dobi kao donjom granicom), Donji dom ili jednodomni"},{"series":"Udio mladih \u010dlanova parlamenta (Omjer udjela mladih \u010dlanova parlamenta (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s dobi kao donjom granicom), Gornji dom","title":"Udio mladih \u010dlanova parlamenta (Omjer udjela mladih \u010dlanova parlamenta (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s dobi kao donjom granicom), Gornji dom"}],"composite_breakdown_label":"Parlamentarni odbori","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2024-02-22: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/433eee6f7a5603bbd43706853ec8a34cda51bedf","national_data_update_url_text":"2024-02-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/433eee6f7a5603bbd43706853ec8a34cda51bedf","indicator":"16.7.1"}