{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-02a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 232kB)","graph_title":"Prevalencija anemije u \u017eena u dobi od 15 do 49 godina, prema statusu trudno\u0107e (%)","graph_type":"line","indicator_number":"2.2.3","indicator_name":"Prevalencija pothranjenosti (te\u017eina za visinu >+2 ili <-2 standardne devijacije od medijana prema Standardima rasta djece Svjetske zdravstvene organizacije (WHO)) me\u0111u djecom mla\u0111om od 5 godina, prema vrsti (pothranjenost i pretilost)","indicator_sort_order":"02-02-03","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-2-title","target_id":"2.2","un_custodian_agency":"World Health Organization (WHO)","un_designated_tier":"1","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-03.pdf","goal_meta_link_2":null,"source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio \u017eena starosti od 15-49 godina s anemijom (%)","title":"Udio \u017eena starosti od 15-49 godina s anemijom (%)"},{"series":"Udio \u017eena starosti od 15-49 godina s anemijom, koje nisu trudne (%)","title":"Udio \u017eena starosti od 15-49 godina s anemijom, koje nisu trudne (%)"},{"series":"Udio \u017eena u dobi od 15-49 godina s anemijom, trudnica (%)","title":"Udio \u017eena u dobi od 15-49 godina s anemijom, trudnica (%)"}],"page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-09-03: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/679ea47fce9f0daf1f05c397ec8f53f45454db23","national_data_update_url_text":"2023-09-03: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/679ea47fce9f0daf1f05c397ec8f53f45454db23","indicator":"2.2.3"}