{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-02a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 232kB)","graph_title":"Prevalencija pothranjenosti (te\u017eina za visinu >+2 ili <-2 standardne devijacije od medijana prema Standardima rasta djece Svjetske zdravstvene organizacije (WHO)) me\u0111u djecom mla\u0111om od 5 godina, prema vrsti (pothranjenost i pretilost)","graph_type":"line","indicator_number":"2.2.2","indicator_name":"Prevalencija pothranjenosti (te\u017eina za visinu >+2 ili <-2 standardne devijacije od medijana prema Standardima rasta djece Svjetske zdravstvene organizacije (WHO)) me\u0111u djecom mla\u0111om od 5 godina, prema vrsti (pothranjenost i pretilost)","indicator_sort_order":"02-02-02","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"2","target_name":"Do 2030. okon\u010dati sve oblike pothranjenosti, uklju\u010duju\u0107i postizanje do 2025. me\u0111unarodno dogovorenih ciljeva o zastoju u rastu i mr\u0161avljenju kod djece mla\u0111e od pet godina, te rije\u0161iti prehrambene potrebe adolescentica, trudnica i dojilja kao i starijih osoba","target_id":"2.2","un_custodian_agency":"UNICEF, WHO","un_designated_tier":"1","source_organisation_1":"UNSTATS, Joint Child Malnutrition Estimates (2023 Edition), United Nations Children's Fund (UNICEF), World Health Organisation (WHO) and the World Bank Group","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-02b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Djeca sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom (broj)","title":"Djeca sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom (broj)"},{"series":"Djeca umjereno ili ozbiljno iscrpljena (broj)","title":"Djeca umjereno ili ozbiljno iscrpljena (broj)"},{"series":"Udio djece sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom","title":"Udio djece sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom"},{"series":"Udio djece koja su umjereno ili ozbiljno iscrpljena","title":"Udio djece koja su umjereno ili ozbiljno iscrpljena"}],"page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-10-30: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/1c39c831ce12eafbac5358a8081d93d1478e0a17","national_data_update_url_text":"2023-10-30: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/1c39c831ce12eafbac5358a8081d93d1478e0a17","indicator":"2.2.2"}