{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-04-04-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 214 KB)","graph_title":"Udio mladih i odraslih s vje\u0161tinama informacijsko-komunikacijskih tehnologija (IKT), prema vrsti vje\u0161tine","graph_type":"line","indicator_number":"4.4.1","indicator_name":"Udio mladih i odraslih s vje\u0161tinama informacijsko-komunikacijskih tehnologija (IKT), prema vrsti vje\u0161tine","indicator_sort_order":"04-04-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"4","target_name":"Do 2030. znatno pove\u0107ati broj mladih i odraslih koji imaju relevantne vje\u0161tine, uklju\u010duju\u0107i tehni\u010dke i strukovne vje\u0161tine, za zapo\u0161ljavanje, dostojanstvene poslove i poduzetni\u0161tvo","target_id":"4.4","un_custodian_agency":"International Telecommunication Union (ITU)","un_designated_tier":"2","source_organisation_1":"Agency for statistics of Bosnia and Herzegovina","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","title":"Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)"}],"composite_breakdown_label":"Vrsta vje\u0161tine","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-10-26: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/4537ac46758a0a7403364bcf3cc0cf92b8f08005","national_data_update_url_text":"2023-10-26: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/4537ac46758a0a7403364bcf3cc0cf92b8f08005","indicator":"4.4.1"}