{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 894kB)","graph_title":"Procenat stanovni\u0161tva pokrivenih sistemima socijalne za\u0161tite, po polu, razlikovanju djece, nezaposlenih lica, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povrede na radu i siroma\u0161nih i ranjivih","graph_type":"line","indicator_number":"1.3.1","indicator_name":"Procenat stanovni\u0161tva pokrivenih sistemima socijalne za\u0161tite, po polu, razlikovanju djece, nezaposlenih lica, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povrede na radu i siroma\u0161nih i ranjivih","indicator_sort_order":"01-03-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"1","target_name":"Primjeniti odgovaraju\u0107e nacionalne sisteme socijalne za\u0161tite i mjere za sve, uklju\u010duju\u0107i najugro\u017eenije, i do kraja 2030. posti\u0107i dovoljno veliki obuhvat siroma\u0161nih i ranjivih","target_id":"1.3","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO); World Bank (WB)","un_designated_tier":"2","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske starosne granice za penziju koji primaju penziju","title":"Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske starosne granice za penziju koji primaju penziju"},{"series":"Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","title":"Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima tr\u017ei\u0161ta rada","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima tr\u017ei\u0161ta rada"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i"},{"series":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja","title":"Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja"}],"page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2022-11-26: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/3d0c06d4fdf63a14082c80f21abdd2a1eb5dee75","national_data_update_url_text":"2022-12-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/ff9fe473400ef0c9d1d10740aef9b5edfa61c7b2","indicator":"1.3.1"}