{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-13-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 224 KB)","graph_title":"Broj umrlih, nestalih osoba i direktno pogo\u0111enih lica uzrokovanih katastrofama na 100.000 stanovnika","graph_type":"line","indicator_number":"13.1.1","indicator_name":"Broj umrlih, nestalih osoba i direktno pogo\u0111enih lica uzrokovanih katastrofama na 100.000 stanovnika","indicator_sort_order":"13-01-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"13","target_name":"Osna\u017eiti prilagodljivost i adaptivni kapacitet na rizike povezane sa klimatskim uslovima i prirodnim katastrofama u svim zemljama","target_id":"13.1","un_custodian_agency":"United Nations Office for Disaster Reduction (UNISDR)","un_designated_tier":"1","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Broj umrlih i nestalih osoba pripisanih katastrofama (broj)","title":"Broj umrlih i nestalih osoba pripisanih katastrofama (broj)"},{"series":"Broj umrlih i nestalih osoba pripisanih katastrofama na 100.000 stanovnika (broj)","title":"SERIES.VC_DSR_MTM"},{"series":"Broj umrlih usljed katastrofe (broj)","title":"Broj umrlih usljed katastrofe (broj)"},{"series":"Broj direktno pogo\u0111enih osoba pripisanih katastrofama na 100.000 stanovnika (broj)","title":"Broj direktno pogo\u0111enih osoba pripisanih katastrofama na 100.000 stanovnika (broj)"},{"series":"Broj ozlije\u0111enih ili oboljelih osoba koje se pripisuju katastrofama (broj)","title":"Broj ozlije\u0111enih ili oboljelih osoba koje se pripisuju katastrofama (broj)"},{"series":"Broj nestalih osoba zbog katastrofe (broj)","title":"Broj nestalih osoba zbog katastrofe (broj)"},{"series":"Broj ljudi pogo\u0111enih katastrofom (broj)","title":"Broj ljudi pogo\u0111enih katastrofom (broj)"},{"series":"Broj ljudi \u010diji su o\u0161te\u0107eni stanovi pripisani katastrofama (broj)","title":"Broj ljudi \u010diji su o\u0161te\u0107eni stanovi pripisani katastrofama (broj)"},{"series":"Broj ljudi \u010diji su uni\u0161teni stanovi pripisani katastrofama (broj)","title":"Broj ljudi \u010diji su uni\u0161teni stanovi pripisani katastrofama (broj)"},{"series":"Broj ljudi \u010diji je egzistencija poreme\u0107ena ili uni\u0161tena, pripisana katastrofama (broj)","title":"Broj ljudi \u010diji je egzistencija poreme\u0107ena ili uni\u0161tena, pripisana katastrofama (broj)"}],"page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-07-18: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/e6cd4f5897ffab2857e4b48e368d6f7ec96d49c2","national_data_update_url_text":"2023-07-18: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/e6cd4f5897ffab2857e4b48e368d6f7ec96d49c2","indicator":"13.1.1"}