{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-07-01A.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","graph_title":"Udio polo\u017eaja u nacionalnim i lokalnim institucijama, uklju\u010duju\u0107i (a) zakonodavna tijela; (b) javnu slu\u017ebu; i (c) pravosu\u0111e, u pore\u0111enju sa nacionalnim distribucijama, prema polu, starosti, osobama sa invaliditetom i grupama stanovni\u0161tva","graph_type":"line","indicator_number":"16.7.1","indicator_definition":"In order that decision-making be responsive, inclusive, participatory and representative, it is important to ensure diversity in representation at all levels of State institutions (central, regional and local).","indicator_name":"Udio polo\u017eaja u nacionalnim i lokalnim institucijama, uklju\u010duju\u0107i (a) zakonodavna tijela; (b) javnu slu\u017ebu; i (c) pravosu\u0111e, u pore\u0111enju sa nacionalnim distribucijama, prema polu, starosti, osobama sa invaliditetom i grupama stanovni\u0161tva","indicator_sort_order":"16-07-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"16","target_name":"Osigurajte odgovorno, inkluzivno, participativno i reprezentativno dono\u0161enje odluka na svim nivoima","target_id":"16.7","un_custodian_agency":"Inter-Parliamentary Union; UNDP Oslo Governance Centre","un_designated_tier":"3","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-07-01b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosnoj dobi i fokusu odbora, zajedni\u010dki odbori","title":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosnoj dobi i fokusu odbora, zajedni\u010dki odbori"},{"series":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","title":"Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom"},{"series":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu","title":"Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu"},{"series":"Broj mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Donji dom ili jednodomnom","title":"Broj mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Donji dom ili jednodomnom"},{"series":"Broj mladih u parlamentu (sstarosti 45 ili manje godin), Gornji dom","title":"Broj mladih u parlamentu (sstarosti 45 ili manje godin), Gornji dom"},{"series":"Udio mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Donji dom ili jednodomnom","title":"Udio mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Donji dom ili jednodomnom"},{"series":"Udio mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Gornji dom","title":"Udio mladih u parlamentu (starosti 45 ili manje godina), Gornji dom"},{"series":"Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","title":"Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu"},{"series":"Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu","title":"Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu"},{"series":"Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (omjer udjela mladih \u010dlanova u parlamentu (starosti 45 ili manje godina) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (starosti 45 ili manje godina) sa starosnom podobnosti kao donjom granicom), Donji dom ili jednodomnom","title":"Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (omjer udjela mladih \u010dlanova u parlamentu (starosti 45 ili manje godina) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (starosti 45 ili manje godina) sa starosnom podobnosti kao donjom granicom), Donji dom ili jednodomnom"},{"series":"Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (omjer udjela mladih \u010dlanova u parlamentu (starosti 45 ili manje godina) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (starosti 45 ili manje godina) sa starosnom podobnosti kao donjom granicom), Gornji dom","title":"Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (omjer udjela mladih \u010dlanova u parlamentu (starosti 45 ili manje godina) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (starosti 45 ili manje godina) sa starosnom podobnosti kao donjom granicom), Gornji dom"}],"composite_breakdown_label":"Parlamentarni odbori","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2021-08-17: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/e2bb16171683505bd3296adcb5970b5996c2802d","national_data_update_url_text":"2023-01-17: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/66a1ebf69c695cd9695793e0410c140414cda662","indicator":"16.7.1"}