{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-09-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 1361kB)","graph_title":"Udio djece mla\u0111e od 5 godina \u010dija su ro\u0111enja registrovana u mati\u010dnim knigama, prema starosnoj dobi","graph_type":"line","indicator_number":"16.9.1","indicator_name":"Udio djece mla\u0111e od 5 godina \u010dija su ro\u0111enja registrovana u mati\u010dnim knigama, prema starosnoj dobi","indicator_sort_order":"16-09-01","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"16","target_name":"Do kraja 2030. za sve obezbjediti zakonski identitet, uklju\u010duju\u0107i registraciju prilikom ro\u0111enja","target_id":"16.9","un_custodian_agency":"United Nations Children's Fund (UNICEF)","un_designated_tier":"1","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-09-01.pdf","source_organisation_1":"UNSTATS","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio djece mla\u0111e od 5 godina \u010dije je ro\u0111enje upisano u mati\u010dne knjige kod nadle\u017enog organa","title":"Udio djece mla\u0111e od 5 godina \u010dije je ro\u0111enje upisano u mati\u010dne knjige kod nadle\u017enog organa"}],"composite_breakdown_label":"Parlamentarni odbori","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-08-31: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/9ae6046b5840d670d0b7bef225a9f63df14c416d","national_data_update_url_text":"2023-08-31: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/sdgbih/sdg-data-bosnia/commit/9ae6046b5840d670d0b7bef225a9f63df14c416d","indicator":"16.9.1"}