{"data":{"Year":[2015,2020,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2001,2004,2007,2011],"SERIES":["Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Zaposleno stanovni\u0161tvo ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Udio stanovni\u0161tva koje \u017eivi ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Udio stanovni\u0161tva koje \u017eivi ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Udio stanovni\u0161tva koje \u017eivi ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva","Udio stanovni\u0161tva koje \u017eivi ispod me\u0111unarodne linije siroma\u0161tva"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Godine":["15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 godina i vi\u0161e","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","25 godina i vi\u0161e","25 godina i vi\u0161e","25 godina i vi\u0161e",null,null,null,null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci",null,null,null,null],"Value":[0.07,0.1,0.08,0.06,0.18,0.47,0.03,0.06,0.06,0.07,0.3,0.2,0.1,0.1]},"edges":{"From":["Godine"],"To":["Spol"]}}