{"data":{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021],"SERIES":["Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u javnoj slu\u017ebi u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodelom (odnos)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u odnosu na nacionalne raspodjele, Ustavni sud (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom, Vi\u0161i sudovi (omjer)","Proporcije pozicija u pravosu\u0111u u pore\u0111enju sa nacionalnom raspodjelom, ni\u017ei sudovi (omjer)","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema spolu starosti i fokusu odbora, Zajedni\u010dki odbori","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu","Broj mladih u parlamentu (45 godina ili manje), donjem domu ili jednodomnom (broj)","Broj mladih u parlamentu (45 godina ili manje), Gornji dom (broj)","Udio mladih u parlamentu (45 godina ili manje), donjem domu ili jednodomnom domu (%)","Udio mladih u parlamentu (45 godina ili manje), Gornjem domu (%)","Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (Omjer udjela mladih poslanika u parlamentu (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalnog stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s godinama starosti kao donjom granicom), Donji dom ili jednodomni","Omjer mladih \u010dlanova u parlamentu (Omjer udjela mladih \u010dlanova u parlamentu (45 godina ili manje) u odnosu na nacionalno stanovni\u0161tvo (45 godina ili manje) s godinama starosti kao donjom granicom), Gornji dom"],"Godine":["Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","mla\u0111i od 35 godina","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","mla\u0111i od 45 godina","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Nepoznato","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","Nepoznato","Nije dostupno","Nije dostupno","Nije dostupno",null,null,"46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","mla\u0111i od 45 godina","mla\u0111i od 45 godina","mla\u0111i od 45 godina","mla\u0111i od 45 godina","mla\u0111i od 45 godina","mla\u0111i od 45 godina"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ljudska prava","Finansije","Vanjski poslovi","Ravnopravnost spolova","Odbrana","Finansije","Vanjski poslovi","Ravnopravnost spolova",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Spol":["\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Nije dostupno","Nije dostupno","Nije dostupno",null,null,"\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci",null,null,null,null,null,null],"Zanimanje":["Administrativni stru\u010dnjaci","Stru\u010dnjaci za poslovne i administrativne poslove","Op\u0161ti slu\u017ebenici i sekretarice","Ostali menad\u017eeri generalni direktori i izvr\u0161ni direktori i menad\u017eeri za poslovne usluge i administraciju","Vi\u0161i menad\u017eeri vi\u0161i dr\u017eavni slu\u017ebenici","Ukupno osoblje javnih slu\u017ebi na nacionalnom nivou (uklju\u010duju\u0107i policiju, obrazovanje, zdravstvo, administrativno osoblje na recepciji i sve ostalo osoblje javnih slu\u017ebi)","Ukupno osoblje javnih slu\u017ebi na nacionalnom nivou (uklju\u010duju\u0107i policiju, obrazovanje, zdravstvo, administrativno osoblje na recepciji i sve ostalo osoblje javnih slu\u017ebi)","Sudije","Sudije","Sudije","Sudije","Sudije",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"UNIT_MEASURE":["Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Odnos","Odnos","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Procenat","Procenat","Odnos","Odnos"],"Value":[0.99,0.91,1.19,0.8,0.29,0.44,1.11,0.49,1.27,1.17,1.38,1.26,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,0.0,0.0,0.0,0.50835,0.38819,1.0,1.0,3.0,8.0,1.0,19.05,6.67,0.43121,0.15098]},"edges":{"From":["Godine","Spol","Spol"],"To":["Spol","COMPOSITE_BREAKDOWN","Zanimanje"]}}