{"data":{"Year":[2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010],"SERIES":["Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio \u010dlanova zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji","Udio prava glasa zemalja u razvoju u me\u0111unarodnim organizacijama, prema organizaciji"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Vije\u0107e sigurnosti UN-a","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna banka za obnovu i razvoj","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodna finansijska korporacija","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Me\u0111unarodni monetarni fond","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Generalna skup\u0161tina UN-a","Vije\u0107e sigurnosti UN-a"],"Value":[0.5319,0.5291,0.5291,0.5291,0.5291,0.5291,0.5291,0.5435,0.5435,0.5435,0.5435,0.5405,0.5319,0.5291,0.5291,0.5291,0.5291,0.5263,0.5263,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,null,0.05,0.057,0.0637,0.063,0.0621,0.0632,0.0634,0.053,0.053,0.053,0.0525,0.0528,0.0568,0.0607,0.063,0.0818,0.0818,0.0818,0.0818,0.0816,0.0822,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,0.5181,null]},"edges":[]}