{"data":{"Year":[2019,2020,2021,2019,2020,2021,2019,2020,2021],"SERIES":["Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u organiziranom u\u010denju (godinu dana prije slu\u017ebenog osnovnog uzrasta), prema spolu (%)"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"Value":[27.52321,29.34612,29.17194,27.12233,28.59121,29.26378,27.90273,30.0612,29.08514]},"edges":[]}