{"data":{"Year":[2017,2019,2017,2019,2017,2019,2021,2019,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2021,2017,2019,2021,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2021,2019,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2021,2017,2019,2021,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2021,2019,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2021,2017,2019,2021,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2021,2019,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2019,2021,2021,2017,2021,2017,2019,2021],"SERIES":["Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Povezivanje i instalacija novih ure\u0111aja","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Promjena postavki privatnosti na va\u0161em ure\u0111aju, ra\u010dunu ili aplikaciji kako biste ograni\u010dili dijeljenje li\u010dnih podataka i informacija (npr. ime, kontakt informacije, fotografije)","Postavljanje efikasnih sigurnosnih mjera (npr. jake lozinke, obavje\u0161tenje o poku\u0161aju prijave) za za\u0161titu ure\u0111aja i mre\u017enih ra\u010duna","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Povezivanje i instalacija novih ure\u0111aja","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Promjena postavki privatnosti na va\u0161em ure\u0111aju, ra\u010dunu ili aplikaciji kako biste ograni\u010dili dijeljenje li\u010dnih podataka i informacija (npr. ime, kontakt informacije, fotografije)","Postavljanje efikasnih sigurnosnih mjera (npr. jake lozinke, obavje\u0161tenje o poku\u0161aju prijave) za za\u0161titu ure\u0111aja i mre\u017enih ra\u010duna","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Povezivanje i instalacija novih ure\u0111aja","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Promjena postavki privatnosti na va\u0161em ure\u0111aju, ra\u010dunu ili aplikaciji kako biste ograni\u010dili dijeljenje li\u010dnih podataka i informacija (npr. ime, kontakt informacije, fotografije)","Postavljanje efikasnih sigurnosnih mjera (npr. jake lozinke, obavje\u0161tenje o poku\u0161aju prijave) za za\u0161titu ure\u0111aja i mre\u017enih ra\u010duna","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kori\u0161tenje osnovne aritmeti\u010dke formule u prora\u010dunskoj tabeli","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Kori\u0161tenje alata kopiranja i lijepljenja za dupliranje ili premje\u0161tanje podataka unutar dokumenta","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Slanje e-po\u0161te s prilo\u017eenim datotekama","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Izrada elektronskih prezentacija pomo\u0107u softvera za prezentacije","Povezivanje i instalacija novih ure\u0111aja","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Pisanje ra\u010dunarskog programa pomo\u0107u specijalizovanog programskog jezika","Promjena postavki privatnosti na va\u0161em ure\u0111aju, ra\u010dunu ili aplikaciji kako biste ograni\u010dili dijeljenje li\u010dnih podataka i informacija (npr. ime, kontakt informacije, fotografije)","Postavljanje efikasnih sigurnosnih mjera (npr. jake lozinke, obavje\u0161tenje o poku\u0161aju prijave) za za\u0161titu ure\u0111aja i mre\u017enih ra\u010duna","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Pronala\u017eenje, preuzimanje, instaliranje i konfigurisanje softvera","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja","Prijenos datoteka izme\u0111u ra\u010dunara i drugih ure\u0111aja"],"Godine":["15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","15 do 24 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine","25 do 74 godine"],"Stepen urbanizacije":["Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno"],"Value":[25.325,15.6519,90.0649,75.5154,60.021,51.8674,75.0781,74.2412,52.4924,36.1258,29.3536,35.0044,21.5546,5.0306,9.6521,20.5642,18.716,51.7198,54.1798,86.9837,80.7212,40.3945,28.3095,19.1719,90.5588,71.8847,60.9386,58.7037,74.2746,78.3804,54.8343,35.136,37.9807,31.4196,18.4915,3.5364,8.0484,18.4915,17.6058,50.1609,56.2593,83.9854,80.9029,40.7279,22.8013,14.4235,89.6473,76.7823,59.2451,49.4818,76.0752,72.7967,49.5864,36.9629,26.343,39.4527,25.3556,6.2941,10.2118,23.1361,20.0937,53.038,51.5995,89.519,80.6578,39.9809,7.092,6.5454,55.7283,40.8516,24.0546,18.9015,53.6583,24.7476,30.0079,9.4206,8.8774,14.7368,11.5238,1.7091,1.2257,5.5472,6.2521,18.5155,29.273,56.245,45.1866,12.7656]},"edges":{"From":["Spol","COMPOSITE_BREAKDOWN","Godine"],"To":["COMPOSITE_BREAKDOWN","Godine","Stepen urbanizacije"]}}