{"data":{"Year":[2018,2021],"SERIES":["Udio zemalja sa sistemima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena","Udio zemalja sa sistemima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"],"UNIT_MEASURE":["PT","PT"],"Value":[1,1]},"edges":[]}