{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020],"SERIES":["Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)"],"UNIT_MEASURE":["Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos"],"Spol":["\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene"],"Godine":[null,null,null,null,null],"Zanimanje":["Administrativni stru\u010dnjaci","Poslovni i administrativni suradnici","Op\u0107i slu\u017ebenici i sekretarice","Ostali menad\u017eeri: generalni direktori i izvr\u0161ni direktori i menad\u017eeri za poslovne usluge i administraciju","Vi\u0161i menad\u017eeri: vi\u0161i dr\u017eavni slu\u017ebenici"],"Value":[0.99,0.91,1.19,0.8,0.29]}