{"Year":[2018,2021],"SERIES":["Udio zemalja sa sustavima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena","Udio zemalja sa sustavima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak"],"Value":[1,1]}