{"data":{"Year":[2009,2020,2020,2020,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2007,2007,2015,2007,2015,2020,2020,2020,2020,2020],"SERIES":["Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu","Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu","Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu","Udio stanovni\u0161tva iznad zakonske dobne granice za mirovinu koji primaju mirovinu","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio nezaposlenih koji primaju nov\u010danu naknadu za nezaposlene","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima tr\u017ei\u0161ta rada","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne skrbi","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne skrbi","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalnog osiguranja","Udio stanovni\u0161tva s te\u0161kim invaliditetom koje prima nov\u010danu naknadu za invalidnost, prema spolu (%)","Udio stanovni\u0161tva s te\u0161kim invaliditetom koje prima nov\u010danu naknadu za invalidnost, prema spolu (%)","Udio stanovni\u0161tva s te\u0161kim invaliditetom koje prima nov\u010danu naknadu za invalidnost, prema spolu (%)","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog najmanje jednom naknadom socijalne za\u0161tite, prema spolu (%)","Udio majki sa novoro\u0111en\u010dadi koje primaju nov\u010danu naknadu za materinstvo (%)"],"UNIT_MEASURE":["PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu",null,null,null,null,null,"Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu"],"Value":[29.6,69.5,41.3,100.0,1.2,2.1,2.5,2.4,2.3,2.5,2.8,2.8,3.2,4.4,4.1,2.03118,20.50947,17.4175,41.52379,40.16296,100.0,100.0,100.0,40.0,100.0]},"edges":[]}