{"data":{"Year":[2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"SERIES":["Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije","Ukupni smrtni slu\u010dajevi i nestanci zabilje\u017eeni tijekom migracije"],"UNIT_MEASURE":["Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj"],"Value":[0,0,0,0,4,22,22,10,8]},"edges":[]}