{"data":{"Year":[2017,2018,2019,2017,2018,2019,2017,2018,2019,2017,2018,2019,2017,2018,2019],"SERIES":["Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)","Srednje godi\u0161nje razine finih \u010destica (ponderirano prema broju stanovnika), po lokaciji (mikrogrami po kubnom metru)"],"UNIT_MEASURE":["Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru","Mikrogrami po kubnom metru"],"Stupanj urbanizacije":["Ukupno","Ukupno","Ukupno","Grad","Grad","Grad","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Mjesto i poluzgusnosto podru\u010dje","Mjesto i poluzgusnosto podru\u010dje","Mjesto i poluzgusnosto podru\u010dje","Urbano","Urbano","Urbano"],"Value":[31.2315,31.7279,26.025,40.1238,39.3003,32.3591,28.3665,29.0204,23.7731,33.4398,34.1962,28.0478,35.6002,35.8449,29.4394]},"edges":[]}