{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2019,2019],"SERIES":["Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","Mu\u0161karci"],"Value":[17.9,14.58,12.09,11.66,12.14,15.05,15.36,15.43,28.08,31.82,27.05,50.46,31.35]},"edges":[]}