{"data":{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020],"SERIES":["Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)","Omjeri pozicija u javnoj slu\u017ebi u usporedbi s nacionalnom distribucijom (omjer)"],"UNIT_MEASURE":["Odnos","Odnos","Odnos","Odnos","Odnos"],"Spol":["\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene"],"Godine":[null,null,null,null,null],"OCCUPATION":["ADMINPRO","ASSOCPRO","GENERAL","OTHERMAN","SENIORMAN"],"Value":[0.99,0.91,1.19,0.8,0.29]},"edges":{"From":["Spol"],"To":["OCCUPATION"]}}