{"data":{"Year":[2017,2019,2017,2019,2017,2019,2019,2017,2019,2017,2019,2017,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2019,2017,2019,2017,2019,2017,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2017,2019,2019,2017,2019,2017,2019,2017,2017,2019],"SERIES":["Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["SKILL_ICTSSHT","SKILL_ICTSSHT","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTATCH","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTSFWR","SKILL_ICTTRFF","SKILL_ICTTRFF","SKILL_ICTSSHT","SKILL_ICTSSHT","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTATCH","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTSFWR","SKILL_ICTTRFF","SKILL_ICTTRFF","SKILL_ICTSSHT","SKILL_ICTSSHT","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","Kopiranje ili premje\u0161tanje datoteke ili mape","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTCPT","SKILL_ICTATCH","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPST","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTPRGM","SKILL_ICTSFWR","SKILL_ICTTRFF","SKILL_ICTTRFF"],"Value":[9.16614,7.52968,59.63432,44.59803,28.14609,22.46445,30.09595,12.45847,11.0905,2.08691,2.13639,22.29269,59.74172,49.02722,9.29936,6.28157,57.95128,43.36247,25.87817,19.28883,26.12795,10.67309,9.24555,1.0229,0.98752,19.90068,56.43204,46.93722,9.01728,8.9678,61.51488,46.02169,30.68018,26.12354,34.66806,14.45337,13.21634,3.27579,3.46017,24.96542,63.43982,51.43541]},"edges":{"From":["Spol"],"To":["COMPOSITE_BREAKDOWN"]}}